黃到金嘅維基竟然咁大力支持藍店美心 仲賣到斷曬市

良心商人黃到金呀
連登仔真善忙

所謂黃店hktvmall竟然賣美心月餅仲賣到斷曬貨

樓主7一次唔夠仲夠膽嚟時事台開post

柒係邊？
事實hktvmall食左咁耐人血饅頭，到頭來又將藍店美心上架。唔好轉移線視。

幫襯光時啦大家仲黃維基

冇貨出就扮冇貨